BB BlackBerry 黑莓集會區

黑莓攜手亞馬遜推汽車軟體，強化連網服務
老牌手機業者黑莓（BlackBerry）鹹魚翻身，卡位當紅的汽車軟體業，盤中股價一度爆衝 50% 以上。該公司宣布和亞馬遜網路服務公司（Amazon Web Services，簡稱 AWS）合作研發雲端軟體平台「IVY」，能協助車廠和汽車零件供應商標準化車內數據，並能加速部署可以帶來營收的功能和服務。

1 日黑莓跳空大漲 19.25%、收 7.00 美元，創 2019 年 9 月 23 日以來收盤新高；盤中最高衝上 9.69 美元，漲幅一度超過 50%。

路透社、Barron’s 報導，1 日黑莓和 AWS 宣布，將攜手研發智慧車輛數據平台「IVY」，各大汽車品牌和車款能在更短時間打造、部署、貨幣化車內應用程式和連網服務，而且車廠也更能和研發者合作，加速開發應用程式和服務。

車廠一直不願和外部科技業者分享車內數據，IVY 可以和福斯（Volkswagen）、通用汽車（General Motors）等自行開發的數位汽車架構共同運作。BlackBerry Technology Solutions 主管 John Wall 表示，IVY 的基礎是黑莓的汽車作業系統 QNX，已用於全球 1.75 億台車輛上。Wall 指出：「多數車廠要在車內加裝應用程式或是貨幣化數據，最大挑戰是沒有標準化的方式取得這些數據。」

黑莓和 AWS 推出 IVY 的目標之一，是在車界創造標準化平台，一如蘋果和 Google 在智慧手機產業打造的 iOS 和 Android 系統。Wall 強調，沒有標準化，車廠很難創建生態系統或是妥善利用更廣泛的應用程式開發商社群。AWS 主管 Sarah Cooper 表示，IVY 準備裝設在 2023 年出廠的新車。

黑莓並說，IVY 會使用機器學習分析數據，取得預測性見解和推論，以便車廠提供更佳的車內體驗。比方說，IVY 能從車內數據了解駕駛行為和危險路況，建議駕駛啟動循跡控制（traction control）或是車道維持輔助（lane keeping assist）等安全功能。

（本文由 MoneyDJ新聞 授權轉載；首圖來源：AWS）

lm

年尾上20$!

睇完好似好犀利
但係又唔係好知做緊乜

好似係咁

上呀！

今晚想入

琴晚完美摸頂9.4
豬死了

SH

仆街啦7.95入左

琴晚都仲有逃生門

高追左

前日8蚊入笑住訓喊住醒

再入股

多謝大家

你老母你幾時識升

咁有信心

可能要岀年先上到了

樓上高J都係價值投資

上阿

9蚊走唔到 ib死server

高J應否strong hold

睇你肯坐幾耐貨，會唔會hold 到佢出新機？

均價$8.5 望下年＄20

屌隻BB垃圾到

真係垃圾之最 未見過只有跌嘅股 屌你老母

炒完一日消息就散水

好似企穩咗

有咩消息？

契媽買左？！

利:未fc

呢個post終於上返黎

John Chen
@JohnChen 2 小時
Thank you for your partnership @Sony. You are an icon and I look forward to experiencing your #ElectricVehicle embedded with @BlackBerry software. But first, where I can get a #Playstation5?

正呀 全倉bb gogoog

今日盤前入仲入唔入到

有30股

盤前＄11.5 你話呢？

不過過幾日就回ka la呢d妖股，咪到時先入

放左未 依家十一蚊

諗住13先放

均價$6.5 2000股 有排玩

7蚊入，點部署

以前13 14蚊買咗啲
幾時到家鄉

高賣低放 頭先放左一半 等位再入

散水

快跑

幾年前既價位

12年買

走呀大家

好野，做乜跌落5,6,7蚊唔溝下

散咩水 跌個少少

神秘力量

11.2喎，走乜9

7.2入咗

好似最低去過2蚊

大家坐穩 價值重估

而家入唔入得過？

盤前個價控得咁勁

已set13全走
希望訓醒開心仔

20見

屌高追咗

好似散水喇喎，睇多兩日先入返

訓醒有咩感覺

11蚊入咗。。。

Sh
7.5入咗600股 10.95又on99追多200股

Same巴打

大家set咩位止蝕

冇乜感覺
咪繼續hold
成本7.95

我傻9 ,10.8 入可以點 係咪可以叫一世傻鳩

一齊做苦主

睇你係短炒定長揸

不過都可以話係傻鳩前幾日 跌到6 7$唔入

覺得有排落去

點解呢？

已經過咗市場價 得炒價 但又未到好岀色值得上12-15
D 人吹到15

15有得諗喎

原來John Chen 係香港人黎

加拿大果邊，尋晚 升5% , 今晚繼續gogogo

今晚20％啦

有冇後悔賣早左？

盤前11％啦

後悔加倉加早咗一日

又高開陰跌

盤前不嬲信唔過
Bb生性呀

陰趺最後都係升就可以

我均價6蚊 盤前又食左d 之後市尾陰跌又入

唔識升

你想直接由9蚊升到200 先叫識升？

已經升左50％都叫未升過

咁都叫唔識？！？！

破新高

淆底唔夠膽買call或者正股
今日開市short咗少少put執得70蚊

想12蚊高追 大家點睇

可以

到100蚊時12蚊就好平

IV細返，隻call升慢咗

唔識升個個去左邊

睇佢升唔夠250%一日都叫唔識升

係度

想高J x 2
淆底

X3

等回番10蚊樓下先啦

唔知有無機會回到10數樓下

向上望短線15 橫行區升一倍

但回落黎唔知仲見唔見到10蚊

可能都係 11 12蚊倒 高位跌2-30%

agree 可能升埋呢幾日會橫行一段時間陰跌 可以食完再陰跌時加倉

咁set 10蚊樓下少注試試佢先

好似話發債1B

發新股先岩

13.4 已經走哂啲call
等佢回再買

我仲想9蚊太貪

可能有機

無30都唔走

散左一陣又返晒黎

無喎

頂唔住了

30信念

20

12好硬

我想接貨阿⋯⋯

有冇入

冇 逢星期五都跌
睇埋今晚先

今日想入第一注試試佢

3月前20啦，已all in call

今晚再算

希望有

各位有賺好走啦

Credit from 隔離postlackberry真係肯定要今日放？

**blackberry

其實我都仲諗緊
原本真係諗住慢慢坐到13$就走

但咁升法又唔想咁快走
仲諗緊等唔等埋下星期一

莓左咁耐
突然一下爆到上去真係痴線
今晚有覺好訓了
利申7蚊入左1000股

WSB話下星期一開始boost blackberry喎

今日都係合埋對眼 早啲訓算

均價10.4 sh

下星期有無可能爆升一波

20未

嘩 賺撚死

買得7000 bb ,個本唔會細

一起身

7000股9個幾 爽到訓唔到

之前炒過一轉 8.5買 13.5放哂
唔知仲有無機會平啲買

咁今日隻GME會係咩下場

走到既走咗成本先

成個一月 一路睇一路唔敢入 錯失晒啲機會

之前有個絲打話想入
有無入到
我上咗船啦

大家目標價係幾多

3月前20

最好50

停牌

目標價:100

係咪我？無上
升到爆

係呀絲打

尋日想叫你但瞓咗

乜citron都有沽空BB咩
點解wsb要轉場去BB

我都想知
狙擊citron 關BB事？

我仲未搭船 點會
你咩價入

使乜3月前 下個禮拜就20啦

尋日12.4入
見跌緊4%上船先
之後就爆升

星期一都應該爆上

目標價下個星期五25
買咗好多call YOLO

見而家咁熱血，好怕反高潮。身邊3個朋友唔炒股，都走去開戶口話要買美股。

Agger, 20肯定到，爭在上到最高幾多

隻隻都爆升
明明平時星期五都跌到仆晒街

真係咁啱
星期一睇下上唔上到車啦

禮拜一會唔會玩到20蚊？

YOLO係咪包埋呢隻?

今星期張call入咗價

已經全倉連call賺左200％，根本就值得all in身家

Gme high risk
All in BB

yolo

星期一屙煙

bb to the moon🚀🚀🚀🚀

bb一年後目標價幾多leap call咗

今晚會唔會升到15呀？

今晚戰場係gme, 下個禮拜先玩bb 啦

沖啊 上啊

叫佢地去買tsla aapl 契媽啦 唔好搞bb

你都on9

人地會等埋你

啲金未到戶口未上車啊

不問價5點all in

已預10皮LC

Push

仆街真係覺得入得唔夠狠應該 VOLIATION 都要ALL IN

呢個星期到Bb

盤前升30%係咩事

得100股

盤前17 盤後20

每次小注玩都會爆升

唔通聽日到PLTR?

重倉左

17蚊入左

我都買咗啲賭吓

應該會夾到2X

買少少賭下

上20

得23股

機會之後一定實有

17入場，排左27放

幾十蚊都照殺

追唔追好

今晚應該坐火箭

睇你仲有無本 拎少少 博下 做好風險控制就得

玩 gme 不如玩bb
利申 18.4入左少少

冇啦 要等多兩日先有錢 到時都30蚊

18.3 入

50蚊先考慮走一轉

見證咁多位ching發達

18.9入

一開市入10張call

18.65先岩 睇錯

想開市追遠call
遠call+正股慢慢玩

得14蚊10股爆到咁 點入

17.7 入左點算

師兄有無心水 我都揀緊遠call

因為如果買正股我都係sh派,但係玩得call都係想炒炒佢,我自己短少少睇3個月既call比返少少buffer自己,唔會玩末日call,再保守d 半年-9個月,價錢揀到最遠3個月呢個時勢隨時爆上去都唔係冇可能

唔該我睇緊3月call

而家發覺玩call都係揀返遠d,比buffer佢升仲好過末日call賭錢

真係唔掂都有buffer止止佢

我都未出聲

20蚊樓下買都岩

18入左

大家估今晚幾多開

今年50

開市回一回得唔得

18

上車最後機會

17 2000股 希望過肥年

BB縮返入去佢老母個閪到

$8 2600

$10.2 @10000

40

9.3 得1000股

挾菜絲

點算

可能虛火嚟
一開可能插返落去

20了 to the moon🚀🚀

點解突然爆到咁

19頭入咗70 加油呀

唔會，Party剛剛先開始

痴線 我已賺50萬

fly me to the moon

幾多call

7.6 10000
會用一半既錢賭佢再上

酒呀

13.76 x 600, 另加 3張 call

大家酒唔酒阿

酒

回調未

同大戶打仗阿 屌你老母

走乜撚 點都sh

目標睇幾多

$50啦月底

sh點解

bb唔同gme

大戶一早埋伏，等睇你班傻9俾人夾

10 40,000
想GEL

shhhh=殊=靜啦

走左一半 等回再入

痴撚線

貼倉？

割得

冇力

bb高位接飛刀

救命呀 跌到10蚊

有冇ching敢加貨

驚閪

俾啲信念啦連登仔

酒先

15蚊加

屌俾啲信念啦

18.4 入左40股

仆街

有無諗過點解wsb可以咁成功跌少少就走

Sofi令我冷靜

今晚有冇機上番120？

70@$18.32

19.7

好多獲利盤

19.49

Bb頂住呀

升返了

有冇人落咗車

連登仔 assemble

盤前賺50萬
開市連call賺100萬🤩🤩 第一次賺咁多

大家集氣SH

19.9走左一半

坐到100

咁我點
入唔到bb,啱啱入咗rlx先

喊乜野，繼續hold

Sh

屌gme 老母
掃bb

起飛未

飛唔起

比少少耐性

而家入會唔會太遲

想死了兩次$20都無走

19.6走左 打個和

正股驚閪

一隻救全家

重妹緊

我走先喇，今次賺左50% 都夠皮

好悶 我玩返gme算

我張毫子call表現威猛

賺幾多

都唔知走乜撚 連做緊乜都唔知 所以話香港人都係呢d死賤種自私精多

BB 唔係正場嚟
執完梗係閃

幾多本

盤前50萬應該差唔多200萬本

屌..我19.6入，宜家戇鳩鳩了

其實彈藥唔係應該集中係GME咩? 點解啲人會玩埋BB?

19.5 高J左

係咪調轉咗...

呢個禮拜Bb 會唔會升返去20

仆街了

點解無啦啦跌落黎

同gme同理 賣既死全家

戇鳩先會18蚊都追

BB係玩short squeeze定真係長遠睇好佢同amazon個合作

我係on9

溝緊

屌跌到16

WSB啲人會唔會孖爆GME？一陣就知GME被斬倉嗰陣會唔會累埋BB。

SH應該唔驚?
今朝大部分都跌左
但如果GME衰左唔知會唔會累埋BB

利 無買GME 有買BB

18都上唔番

其實依隻唔係妖股黎你地做乜驚到咁

唔驚，只係討論吓

估佢慢慢磨都磨到上20 睇好佢

唔係話好多員工放左咩

19.49高j左 真係大傻仔

插到

走左未

未呀 仲睇緊

我18入 想走了

19.5 未走 再落多d就溝

Same 諗緊走唔走

19.9

18.2
睇多一日先

冷靜睇返其實係自己衝動
盤前已經升左4蚊 而家回咁d 都正常
但怕gme 果面燒埋bb

老散心理 就算走都想佢升返17/18 到17/18又覺得有力上20

到20又唔肯放

怕盤前一棍

驚聽日再跌咋

我都衝動啦 唉19.49真心高j

我應該今日會走
而家升緊

無計真係
交學費

呢隻股有基本面，唔似GME

有基本面得黎都升得有個譜
個post一開始先話睇20

邊有升

會唔會勁過nio😛

驚閪咩
幾蚊

日日剩係向上啊
上落巿你地咪唔識玩

巴打你均價幾多

17

Tsla 個倉上年九月
幾十萬食棍咪又係咁

冇信念比隻aapl你都死

諗住幾多放?

第一次用chief買
$19.83 但原來買咗十手
好在

chief就咁買賣好似好貴

咁咪唯有係到圍下爐傾下計囉

11

之前有月供6鎂 冇月供10鎂
依家好似有平左

比你嚇親

冷靜啲，巴打買好多？

少少喇

咁唔驚啦

有冇買GME

乜大家買一日就放?
我以為長揸
最多係驚GME燒埋落BB到
始終WSB都有提到BB

冇

有乜驚？
wsb gme冇問題 問題係高J
利申: gme 均價4X bb 均價1字頭

感覺BB 冇GME 咁妖
所以禮拜五冇入GME 入BB

宜家BB都仲叫低咩

低

我expect BB會似係NIO/PLTR 咁走 起碼健康啲
個GME一日就百幾%好明顯係投機味太濃厚 升得越快跌得越快

我指d人最多係驚呢樣
想一日放 食住GME水尾個d
WSB有提2股1齊買因為
我本身係諗住長揸

等佢fill gap $14-15先買

重有好多

I sold my kidneys for BB...

幾時再升返上20

會pump起nok定bb

nok又關事

已yolo nok

其實都係妖，不過無GME咁厲害。

RIM年代已經炒/賺咗幾十倍， 啲學生股神都仲食緊奶。幾年前買翻少少等佢鹹魚翻生， 舊年中換馬賣曬lu.

相信佢嘅下場會同 Nortel 一樣。

Meme嚟嘅姐

今日妹妹下 聽日就會爆上去

BB

依家已經20啦

唔會yolo
但睇好今晚變大賭場又有得做下T

食住消息上

準備bb to rhe moon

希望20入到

Bb to the moon 🚀🚀🚀

盤前係咪應該不問價入？

琴日19.98入左啲

歐盤pre market +13.45%

係，琴日不問價入都即賺

屌all in身家

新消息to the moon?

TO MARS

尋晚入咗啲

16.9諗左好耐冇入到

琴晚18.5領養左100個BB
SH到30

年尾100

揸住成千股 今晚30

19.5 領養左100個BB
等左好耐都冇落到15比我再領養多100個

我都諗太耐 miss左
最後18

牛牛show錯定咩
盤後明明19.8 點解係交易到個市價係收市價

282之後冇買過股票 今晚細細地領養1500個BB

屌
盤前一開就會用翻盤後個價

到底有幾多新人

玩多個月轉長線 聞到drop to zero

因為之前買其他股無留意

陣味黎緊
似似地上年九月棍之前

星期五嘅short squeeze會唔會燒埋嚟BB，家下仲有好消息加持搶貨

今晚企穩20?

企穩25 啦

今晚可以開bb苦主討論區

信念

企穩25就好 執成幾十萬

bb生性病母倍感安慰

即係今日唔會玩gme?

Why not both ？

睇圖發覺BB同PLTR有啲跟GME嘅棍落

尋晚有邊隻股係唔跟

仆利琴日17個幾
IB搞到領養失敗

尋晚能源都跟住跌溶喎

一陣all in全部Bitcoin入BB

BB唔關事啦, 本身有利好消息

尋晚見全世界大回，bb 落到16.2 左右再彈番18以上。排咗個16 就訓， 2點左右成功領養185個bb

BB宣佈玩車 > 升
BB拍百度 > 升
2個都係好消息黎

錯過左bb
21想入

講緊尾段 唔係個野flash crash

BB嘅short interest 20%都冇
唔使諗short squeeze

Same

但我哋傻散仲未大量進場
先1%

GME之後先到BB

勁 琴晚我仲驚到瀨屎

但nok好大舊

16蚊入返1000，同埋入左100張call，睇黎今晚又賺多10皮

開車了

可唔可以用不推文
次次上熱門隻野就棍落
想輸錢 都唔係咁嫁各位
父母

琴日個下meltdown 同gap down係exactly 9月個下

不過當然冇三月肺炎咁癲

冇力了

上唔到 好廢

尋日16走咗轉
今晚不問價入有無得諗？

倒不如依家不問價入

SoFi無盤前

SOFI 冷靜機制 幾好...

做咩唔開多個IB

我之前用SOFI 用左一排見唔對路 都即開IB

英文差

不問價入，開盤會再升

唔洗識英文......有晒教學....

買賣隻APP 都有中文

同埋sofi cash in out都方便...

寶寶

酒啊

9成跟住gme震倉又不斷落低位先再升返
真係唔駛急

buy the dips

我高j買咗
今次一定跌到仆街

BB呢下秒升再秒跌係咩事

似低開然後拉上30

頭先睇唔到 係咪有大單出入

溝

震下倉，buy the dip la!

20.5 貨 準備走佬

咪癲啦

又同百度合作又同fb解決左專利問題,咁多利好都走

咁多利好消息都跌

想死

平行時空@@明明仲升緊

22蚊跌左3蚊落黎 成10%

仆街喇 好消息盡出

酒牙

趺到未啊???
又唔係未試過半夜突然先抽升9%

你地短炒定點

仲有amzn加持
長揸

變SH 了

其實諗住長渣
有冇人咁諗？

佢地高J

頭先+20%冇走啲添

我部分take profit
留二三百股長揸

10蚊貨坐得好輕鬆,我眼中每日都升緊.
升多升少問題

大家沽BB買RKT
今晚RKT $30

間間車廠都搵佢

Hi p巴

今日向下跌到18

$14入未驚過

真心覺得未發力長揸算

入定leap call長坐

我係
年尾睇$50
調整下慢慢升仲好
唔想搞到變妖股

打算長揸

mola mola

bb乖未

短期頂

垃圾sofi阻我入貨

值50

人地講一句就信

細細買1股
信左

信姐, 我都信

每個人都有輸錢交學費嘅過程好彩佢買一股

bb扭計

見回一回，18.5第一次入bb

回多啲先

SH訓覺算

當然健在

Reddit 大撞nokia & bb
nokia 點解會出現咗

大推*

兩間相比一定係BB好啲

巴打睇幾多

垃圾妖股

兩個都all in

19蚊入手左

真呀

Btw星期五

開市回落先入

我20.38 100股玩下

如果係早入果d, 完全冇擔心。根本 就連升8日。 每日盤中就完，4點半左右入貨。第2日都賺，何必要係盤前高價入貨

就收盤中前先係相對第2日個價平d

盤前24

人哋amc 三倍
bb生性呀

BB好撚慢

$18@10
湊熱鬧

健康慢牛

慢唔緊要 最緊要肥肥白白

火箭

18蚊入咗

yolo 3股入面最弱 頂

尋日劇本

好廢

最弱係已經被棄嘅pltr

19蚊 入左28手
幾千蚊 由佢

屌，呢隻野日日都盤前段高開，升30%又跌到創跌，好撚妖

都係等開市先補倉
走勢好撚鬼

均價18.75 如果落到17再cow

10.5入左50 唔敢再入cow高佢

無錯 證明yolo都未出手

幾時點樣跌到創跌呀？ 你up乜

上呀

日日靠bb carry

又做左決定跌左 5000 石

睇個勢會跌番落去啦

所以 all in super qqq追翻 d

玩完

100 @22.06

唔升100%就叫玩完？

百屌成材㗎

NOK 都上, 點解冇佢份

買左三日 17.9均價
想講今日BB算穩
前兩日買完hold 紅足兩日
今日盤中有21算非常好

bb加油 集氣

BB幾時先飛 不是GME之後到BB?

等下囉, 冇計

個底硬到

SET 左24沽
BB比D力好無

🚀🚀🚀

一早set 左23,唔俾改單

放早左

Set 22 改唔到單放左 依家又唔知成唔成交到

24 呀上呀！！！！

快d同我衝上去

今晚25無難度

25 gogo

27了

屌 20$落單垃圾牛牛落唔撚到單 痴撚線架

屌見佢$22妹左好撚耐就掛$23諗住回番少少再入
點知依家坐火箭

一齊搭火箭

same 妹到瞓著放左

30 go

上30b係時候大個

我先入得30股ja

妖股

滅世棍

想問下, 點解BB正股升咁多, 期權call put都一齊升咁離奇

IV 升

wsb散水既時候會唔會跌番落去架

30 to the moon 🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀🚀
今日升得算穩

盤後

而家最好陰啲陰啲升，等班友搶緊AMC NOK 嘅時候再添食

BB係咁多隻short squeeze股入面前景最好的

見佢 升到 27 跌返 23 再升返 25

下隻sndl

Bb邊有short squeeze

BB short ratio好似唔過10%

gg

破左2O

做乜插返落去

盤後做咩跌到咁

琴晚升果d盤後冇撚晒

星期五大戶要還 contract，而家要震下你哋班友

wallstreetbet Reddit比人ban . 不過盤後始終少數人玩， 有信心今晚會收復失地

bb最高25蚊 盤後跌返去18咁撚痴線 重玩

18個底好硬

倉已加

After hour volume 少好多， 啲 hedge funds 可以自己友賣嚟賣去質底個價。然後朝早散戶見到就淆底式賣出，大戶低價入貨，禮拜五還返啲 contract

頭先個特價時段正到嘔，入多左500

特價即買即賺啊

因為啲人short左
所以亂鳩咁黎

盤後就咪信啦 得咁少股成交

睇番咩事之後見特價咁多岩岩18.4 入多80股支持一下

你就好

我得20股

Bb 尾市跌好多

但以盤後收市價計其實都升左2.7

bb

已set目標價盤前放

其實BB係升緊前景？

本身係 但俾wsb玩爛左

Bbby spce 都算

轉amc or koss仲好
波幅太細

前日18蚊入
琴晚亂咁set 27蚊放
點知真係爆左上28蚊放左

bb基本面根本好好，on9機構話佢只值7.5

SET左30

盤後又加倉 日日係咁loop 每晚賺幾個月糧

其實你地係咪唔識止賺？ 賺完再低位買返？

你講得岩 如果佢係yolo 我唔會入

我都係呢個位入

Ching咁搏

今晚等20蚊再入

對唔住 今晚set 28

見到過度extend就逐少放啦 然後佢回就逐點買 千祈唔好一買就成舊買落去 寧願賺少d都唔好輸 因為咁樣操作係會賺得返曬ka

其實bb呢隻股又幾正
呢個價短炒唔怕蝕錢因為長楂後面有得贏番

目標價80

上100🤪

食硬20

鑽石底20

bb 依家妹下妹下反而幾安心

18底變左20底

德國果邊跌左20%

22.3

300 股 28蚊放晒定sh好

入夠500股sh

依家個float rate 係幾多？

琴日26入,盤後25蚊走左

點解咁傻

認真呢

今晚上30

盤前V到

D 交易量好少

bb今晚30🚀🚀🚀

Bb 好唔掂😅

係 感覺伏撚咗

加注啦

聽晚都得

信念唔夠

仲加？
300股

Bb好廢 30好走

如果有的話

成班做乜鳩，依隻根本唔係短炒

點解？
連bb 個ceo 自己都話唔明點解而家bb 估價值得咁高，佢都話佢地無任何進行中未公佈嘅project。

咁又點？ 依家做緊既project唔可以之後發到好大？一定要有新project？ on99

係問你點解26蚊入呀

見咁多人走就知sh無死

都入咗 走仲on9

20鐵底

19入左
SH

20入左長揸唔怕

衰嗮

得返BB可以買

Elon個陣都話too high

bb 跌到好痛

特價

gme 都一齊急插一棍

deep state又贏

掛撚晒單,插晒落去都買唔到
係1股都冇,個價而家係流嫁

今晚升上去呀!!!! 爭氣啦 30

事實就係炒緊

18蚊入左 應該點步署？

我24蚊

9股BB 點部署

收皮

衝呀BB

sor 9囉
岩岩入左50股陪你地yolo

平均成本 高過現價兩蚊

gme 都倒升晒， BB 仲跌咁多

BB啊

腳都震撚埋

BB閪冧

我隻BB長擺㗎

第一次玩咋

啲起跌有 crypto feel

渣

BB可以改名做GG

支牛買到?

22@100 gg

15.58@250
紅到仆街

關bb咩事 點解會咁

先100唔怕啦

本身都係睇好佢轉型呢D先買
唔好驚啦
你估AMC咩

真

點解要搞我BB

BB是無辜的

真##

16蚊

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！

算啦
反正都咁啦
坐耐D 等佢發展業務
唔好咁低價賣啊各位

等睇震完董事入返場就直奔30

算啦

屌你14蚊

直落地獄

發生咩事

睇岩就溝下先

直奔地獄

一日跌到咁 間公司既ceo都可以唔出聲

bb長揸得過

痴線

都係嘅24蚊入仆晒街 依家走仲仆街

真係痴撚線 又冇gme既升幅 但勁過gme既跌幅

搞到我要走人

咁都冇熔斷停一停

升就係咁熔斷

你老母臭閪美國佬一樣咁撚黑暗

佢老尾 趺4成又唔洗趺熔 又唔俾人買貨

幾時可以升返要坐幾耐

19 cost 仆街了

18.75

SH
屌你美國黑暗到咁

溝唔溝好

24 你地驚咩？

Cow

21走晒了
均價14.3

有機會再玩

正股我對佢冇乜野,都係等
但係張call輸到仆街
不過好彩係3月call,仲有時間

18.24 念緊溝唔溝好

啱啱溝完再跌

諗住平手走人 掛13.40
比人睇住黎打 屌

其實咩撚野事

唔好走啊第一次喺呢個po留言

有冇人講下點解跌到咁

22 入
有生之年都唔知上唔上得返

strong hold

SH
下晝就升返啦

俾次機會

我都好想要機會

ROBINHOOD唔比入貨
D人咪走一走先掛

入左幾多

慢慢妹緊上去
就好似10樓掉個阿婆落街
再叫佢行返上去咁

而家買到？

bb 得robin 買唔到
牛牛呢d死ser 另計

一定係HOLD. 遲早一放返出黎比人買返哂

跌到咁 索性sh啦
唔爭在

22.9入 信念

終於見到條線向上

求教。
左手交右手質低個價有乜用？

點會唔得 時間問題

hold啦 唔駛諗 本身bb又比人炒緊新業務 唔同gme

24

比班撚樣沽空平倉

等你驚，走貨
過去果幾日都係咁

岩先個價回到解放前，有冇人冇入/溝貨

救救BB

短期唔敢講，長揸一定會

溝唔撚到呀！

16.1入咗

冇錢溝

1. 沽到D 人自動平倉
2.嚇尻D 老散
你見依家都係老散出貨 大戶接貨多

早知尋日放

有早知

琴晚訓撚左,如果唔係28蚊我一定放左先

我都係

V緊啦

有早知我琴日放完入koss 再盤前入放啦
遲到就保持信念

BB豬最多,有兩張CALL係手
希望真V啦,不過張CALL去到3月,但係個戶口紅到咁
真係好撚難頂媽,我以後都不玩期權了

我自己set左26，之後又取消左，走左去瞓

14蚊加左100股

睇下穿唔穿今日低位

屌你一撚樣

貪心以為上到30

又含啦

買到咩?

假既屌

溝到15.6信念

汽車操作系統龍頭, 驚乜

入到咩

屌唔俾買

19入 算唔算高j

我用FT 無問題

係時侯入CALL了

23.6入

焗住shit hole

18入

+1

13.6想溝都買唔到

最低13.4喎

信念GE 考驗
申:0手

你用咩?IB都買唔到

+2

FT

+3

20入
大家SH

有排坐

Me too

信念黎 集氣

20 IN, SHIT HOLE.

有乜慘得過我孖展埋

慘

+4

21入

屌做左傻散10蚊入14走左
25都冇走到

23 入

築緊圓底

解BAM後會爆升

set 左10000先賣

11蚊買 咁都震唔到落黎山腳繼續sh

Set 左999 賣
DKLM

sh

15個底幾硬

唔俾買

20買 sh

搵過 BB個short float%都唔係好高咁
真係會升返25蚊？

BB都係玩short squeeze
無撚辜辜俾人ban埋

唔會啦 大把2字頭

利申18

我想問吓發生咩事, 跌足一半

重倉 3/19 15/20/25 strike call 驚閪

頭先入左3手20蚊

本身爆升根本唔關short 事

手？

你玩緊咩？

強心針

幾時再出片

盤後升返啦

尋晚$18 開個細倉

今晚要推上15以上 穩住佢！！！

大家set好賣價未

我set咗500

30

bb 依家係炒咩?

#895
炒高股價 等D SHORT蝕

1000股唔走
驚閪

今日係大奇績日

我第一頁已經係度。
回一回繼續買少少。AMC 都係

星期三走剩兩張call 今晚到期
今晚睇下咩環境

幾張0219 C29 未驚過

末日？

yes

其實bb係yolo咋
佢都唔係大沽空股...

巴打冇賭太多應該冇事嘅

佢有實業底

佢玩option呀 今日到期
有實業都冇用喇

炒WSB

SOR 咁ROLL

跌咗一日啲人就驚到走唔切

等下啦美國都未醒又玩盤前

2x蚊高追左

bb唔同其他妖股，係正股黎，sh，

死了

好快黎接你

豬死喇

信念黎 sh唔怕

一齊上去接山頂手足

豬死了

山頂手足等緊大家接完去月球

比D信心

信念SH

跌就跌40% 升就升得十幾%

$20@1000

bb 係我揸最多既股
努力呀

一年後可唔可以25蚊

但最廢係佢

跌就棍跌，升就妹升

無改錯名真係妹下妹下

今晚上唔上到30

有25都偷笑

BB開市會唔會棍跌

今晚應該都係棍跌

等入貨

都未升

係我無掌握時機者，前日有28, 諗左陣無放

雖然BB無好似其他兩隻下下100%咁上
跌就跌4成
但都係同一陣線
Sh!
一晚-10k usd都唔怕

BB 最慘 升又無跟足 跌就跟哂

星期一偷步升左計唔計

我 bb個position睇住賺50k變蝕10k

今晚似會插 GME都升唔太起
琴日個下太傷 仆街卷商

琴日跌到心痛

慢慢妹返上黎

妹下妹下咁升都好呀 好過棍跌

隻嘢真係擺返一年都得

又跌

純好奇 其實bb呢幾日有無溶過

無

BB算無辜被牽連

係山頂 大家錢錢入

$16.98

17.5

好撚慘 真唔知關佢咩事
早幾日明明企穩18慢慢上

強制sh

x2

入完都仲睇住佢升27 28 諗住佢慢慢繼續升

價都唔洗set 直接早啲訓算

收盤前先出力掛
不過都唔會賣住架啦

$20 Strong hold

24 SH

想set7蚊入 set唔到

自膠 錯post

22

今個星期一已經14爆上19
14先係原來慢牛價

望遠點

啱呀屌

好凍

18.7

佢星期一係利好先爆喎
然後星期二俾人點名就變左妖股

Ching唔好咁緊張啦 下星期再返黎啦

19.1入 hello

So cold,本身隻野都值錢？

BB依家IB買唔買到

15.9入 眼訓了

收皮了